2000萬budget買咩九龍樓好？

要近返工(返旺角地鐵站東海堂)

仲買樓？
移民啦

你咁易放棄香港 偽黃？

公屋

The柯屎丁

凱旋門啦 樓主咁rich
2000m

癡撚線
地產佬死全家

返收銀儲

all in 羅馬歐霸冠軍就有幾億budget

何文田

馬會一注最多50,000黑卡先有得加limit

2000萬all in完凱旋門
仲夠唔夠錢交管理費

買400注

咁賠率咪會買到封盤囉

我一個月都有12,000$

唔一定要係狗會買買張機票去外國買

仲外遊

黃絲帶先外遊，貫徹攬炒

上年已經買左何文田山

黎幫襯有冇折?
利申托柒fans

過多陣先啦 all in 熊 可能遲啲半山都買到

有 收銀條team我話事

2000萬仲有熊食

2000000000